{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 어썸"
    },
    "text": "2021年YANOLJA金海地域から優秀企業に選ばれたオバンドンオーサム！ AWESOME！ホテルです。 オバン洞に位置するオータム！ ホテルは最高レベルの客室を提供し、あなたの一日を癒せる場所です。 また、愛犬同伴も可能な金海唯一のPET ROOMも完璧に備えています。 しかも、オーサム！ ホテルは高仕様のPC客室も入荷しました。 この客室にはインテル第12世代I5-12400F CPU、16GBメモリ、GeForce RTX3060グラフィックカード、ゲーミングモニターなどが完璧に備えられています。 御坊洞では最も高い仕様のパソコンが楽しめます。 このホテルでは趣味もリラックスしてプライベートに楽しめます。 また、セスコVIP専門防疫ホテルであるため、お客様の安全と清潔のために定期的に防疫を実施しています。 フロント内には洗浄剤と温度測定計が備えられています。 ですから安心してご利用ください。 オーサム！ホテルではヤノルジャ会員に特典を提供します。 ただし、オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがありますのでご注意ください。 ホテル周辺には金海仁済大学が300mの距離に位置しており、徒歩3分で到着できます。 金海大学までは徒歩850m、約10分で到着できます。 金海市庁は車で約10分の距離の3.67kmに位置し、ロッテウォーターパークまでは車で約25分かかる15kmの距離です。 また、金海天文台は車で約8分の3.8kmの距離に位置し、国立金海博物館までは車で約9分の4.2kmの距離です。 東金海ICまでは車で約8分かかる3.4kmの距離に位置し、金海空港までは車で約19分かかる14kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーサム！ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルはオバン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルは最高レベルの客室と金海唯一のPET ROOMを提供しています。また、高仕様のPC客室もあります。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルでの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "オーサム！ホテルではセスコVIP専門防疫ホテルとして、定期的に防疫を実施しています。フロント内には洗浄剤と温度測定計が備えられています。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "オーサム！ホテルではヤノルジャ会員に特典を提供しています。ただし、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変わることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オーサム！ホテルの周辺には金海仁済大学、金海大学、金海市庁、ロッテウォーターパーク、金海天文台、国立金海博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから金海仁済大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから金海仁済大学までは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから金海市庁までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから金海市庁までは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルからロッテウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルからロッテウォーターパークまでは車で約25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから金海天文台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから金海天文台までは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから国立金海博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから国立金海博物館までは車で約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから東金海ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから東金海ICまでは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オーサム！ホテルから金海空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーサム！ホテルから金海空港までは車で約19分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 607
    }
}